吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

嗰啲屌前線嘅人，阻到記者醫護又點喎？警察開槍打記者醫護添，佢哋有冇屌自己前線手？即係你班人仲衰過警察，核爆都不割蓆邊個講？做人可以做錯事，但係唔可以做壞事。阻到記者醫護可能係錯事，但係你哋捉鬼屌前線一定係壞事。

以眼還眼係口號
放核彈都唔割都係口號
不撒不散都不過係口號
係囉，原來大家真係講下笑，叫下就算。咁何必咁辛苦出去叫呢？

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責！

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

鳩sir 講野我地要知， 就係港共政府派人嚟（可以係任何角色）令你示威者群眾闘群眾。

依家叫你地團結不割席，不指責呀

共產黨招數之一： 發動群眾鬦群眾，從而令群眾運動失民意失焦點，模糊視線。

所以依家叫你地團結不割席，不指責呀

咁唔屌前線，日後唔阻旅客上機，如要停飛必須是機管局取消。示威者不可阻普通旅客登機。同意嗎？將個停飛責任俾番AA

打仗最驟忌，就係前有軍壓境，後有一班從來唔落場，淨係指手劃腳、大呼小叫，左一句「哎呀，唔係咁打呀，咁打會輸架！」右一句「做咩打呢隻呀，中計啦又」嘅塘邊鶴。示威者就係去示威，唔係去做聖人。人哋付出前途青春幫你打，你要做嘅係多謝，唔係嫌三嫌四。

塞旅客就一定要塞，如果唔係出機場做咩？塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

不割席，不分化，不指責